呢個表情其實代表乜

賴咗屎 未抆

代表住 做衰左 衰到一個位唯有苦笑

Day 0, 聖人mode

利申：斷鳩估

用上帝既角度笑鳩你

繼續吹

我就睇下你有咩扶fit